有無人睇Post成日撳到啲廣告彈左個web出來

手殘成日high到
碌十個鐘彈左6個出黎
好躁

碌半個鐘彈左6個出黎

Quit咗佢囉

明白嘅 唔好睇連登囉 Quit 連登囉

而加唔係撳中先會彈出嚟
而係碌向上，無撚啦啦就彈咗出嚟
心諗屌你老母又彈

我以為得我一個係咁